有無前或現役南區球員係連登仔, 入一入來

擺低你地有乜野想同條仆街葉頒朗講!!!!!